Title: Wolltet ihr nicht immer mal wissen wie man...
Date: 2012-04-04 15:54
Author: marvin
Category: status
Tags: davidlynch, twinpeaks
Slug: wolltet-ihr-nicht-immer-mal-wissen-wie-man

Wolltet ihr nicht immer mal wissen wie man in dem Red Room der Black
Lodge aus Twin Peaks spricht? Hier gibt es ein Video Tutorial von
Michael J. Anderson persönlich...

{% youtube E_q7rZJljKY %}

